《出貓特攻隊》真有其事, 中國出貓機構利用時差作弊

不要以為如此誇張的出貓方式只在泰國發生，中國同樣有類似的情況。而且更似《出貓特攻隊》的劇情！在世界不同地方都設立考場的SAT（美國高考）早前便發現有中國考生出貓。據《華盛頓郵報》報導，去年10月在泰國曼谷的SAT考場，一名考官發現有10位中國考生不僅坐在同一排，而且准考證也是連號，有理由相信是有組織的機構，通過提早獲得答案，把答案交予考生。而該考官指相信這些機構一定從中大賺，而且有理由相信除了泰國外，其他同時區的SAT考場亦有類似事件沒被揭發。

據知，其中一名中國女考生把手提電話藏於衣服口袋，考前聲稱已交由母親保管，而由於SAT的考官不會對考生搜身，所以私藏手機他們無法知曉。結果該名女考生因在考試期偷看手機而人贓並獲，考官檢查手機發現內裡有當天試題的正確答案。而後來她亦供稱，這些答案都是來自當天稍早時候，於澳洲舉行的SAT考試。而事件影響所及，美國SAT主辦方為了防止作弊，在今年6月的考試中更直接取消了美國本地以外的所有考場，中國可謂「一個累全家」，其他國家也備受牽連。

用同一份卷考係為咩

公平
唔係就會有人易d 拎a

同一個考試，無理由兩份卷

全球同一時間考唔得咩？
有d地區夜晚考，有d地區朝早考

咁樣唔公平？

有d地方凌晨黎 你考？

咁用邊個地區做準則先公平?

每個時區都有人考？

香港時間夜晚10點考

依家係你要考個試，唔係個試求你嚟

凌晨你夠膽唔嚟考？

講到成個場得考生
班考官都唔肯過你啦

你有冇腦？

唔好講到恩賜
利益歸於考生
有畀錢㗎

又見到連登仔有幾on9
係外國讀書 有中國同學share過佢地TOEFL都係用時差出貓，d答案save係手機度
手機響個監考都唔捉，只係話唔好再扲出黎

將問題答案掉亂次序然後整4～5份已經可以屈死啲考生啦

根本就係啲垃圾鬼佬懶，你望下幾多垃圾中國學生，有錢就可以去外國讀書，Ielts拎4分都夠膽死

問返你轉頭，你有無腦
一模一樣既卷，搵幾十個人每人背幾題都得啦

GCE夜晚8、9點開考有幾奇
爛鬼SAT就是鳩但啦

以前試過就英國時間而考到夜晚9點

冇人答到
合理解釋係出題班友懶 廢事出多份

用會考compare SAT 你有無腦

蚛蟈人